我訓唔撚到教呀！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

還掂訓唔到，食唔食個營多撈麵好？

有冇人比我攬住訓

🤣🤣🤣

你係仔就不了